撤回呀屌你

暫乜撚野緩？！撤回呀！